am一次過將好多行程列入侯補名單會唔會影響排位？

雖然都知上網book通常都唔得
不過都想問下如果我選擇左好多既行程都係入waiting list，會唔會仲衰過我選好一個最岩自己既？

同埋係咪電話book非國泰既機會會大d?